# E. Анаграммы

|                     |                                  |
| :------------------ | :------------------------------- |
| Ограничение времени | 1 секунда                        |
| Ограничение памяти  | 20Mb                             |
| Ввод                | стандартный ввод или input.txt   |
| Вывод               | стандартный вывод или output.txt |


Даны две строки, состоящие из строчных латинских букв. Требуется определить, являются ли эти строки анаграммами, т. е. отличаются ли они только порядком следования символов.


## Формат ввода

Входной файл содержит две строки строчных латинских символов, каждая не длиннее 100 000 символов. Строки разделяются символом перевода строки.


## Формат вывода

Выходной файл должен содержать единицу, если строки являются анаграммами, и ноль в противном случае.


## Пример 1

| Ввод       | Вывод |
| ---------- | ----- |
| qui<br>iuq | 1     |


## Пример 2
| Ввод         | Вывод |
| ------------ | ----- |
| zprl<br>zprc | 0     |


## Решение
[code.py](./code.py)
